{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 내린천아름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も宿泊客にあります。 直火方式や炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。 料金の変動時に自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 バーベキュー利用可能で、利用料金は20,000ウォンです。 お子様連れの際は、安全に注意してください。 IPTV/Wi-Fiが提供され、ペット同伴は1匹当たり15,000ウォンで、駐車可能です。 雪岳山、龍大自然休養林、廣峙自然休養林、藍田溪谷が周辺の観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過すると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "責任や損害賠償責任について教えてください。",
            "answer": "毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式や炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の変動時にキャンセルや再予約はできますか？",
            "answer": "料金の変動時に自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用可能で、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お子様連れの際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はどこですか？",
            "answer": "雪岳山、龍大自然休養林、廣峙自然休養林、藍田溪谷が周辺の観光地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 492
    }
}